{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153605?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인터시티 서울 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00以降に可能で、チェックアウト時間は12:00以前です。 現在エアコンは作動していませんが、6月上旬から作動する予定です。 また、無料駐車サービスを提供し、1部屋につき1台の車両を駐車することができます。 新型コロナウイルス感染症のため、朝食は現在営業休止となっております。 客室利用の際には人数追加時に追加費用が発生し、1人当たり11,000ウォンを現場で支払う必要があります。 寝具やエキストラベッドの追加はできません。 無料Wi-Fiを利用でき、歯ブラシと歯磨き粉は別途購入してください。 24 時間フロントデスクと手荷物預かりサービスも提供します。 全客室で簡単な調理が可能であり、炊事道具や食器類は事前に要請する必要があり、追加費用が発生することがあります。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "エアコンは作動していますか？",
            "answer": "現在エアコンは作動していませんが、6月上旬から作動する予定です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料駐車サービスを提供しており、1部屋につき1台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症のため、現在朝食は営業休止となっております。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、客室利用時に人数追加時に追加費用が発生し、1人当たり11,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具やエキストラベッドの追加は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、寝具やエキストラベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、歯ブラシと歯磨き粉は別途購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは24時間対応ですか？",
            "answer": "はい、24時間フロントデスクと手荷物預かりサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "はい、全客室で簡単な調理が可能ですが、炊事道具や食器類は事前に要請する必要があり、追加費用が発生することがあります。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 474
    }
}